{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H114953",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "웰빙92하우스"
    },
    "text": "\"ウェルビーイング92ハウス\nソウル麻浦区老姑山洞31-191\n韓国料理、12:00~02:00、年中無休、84席/部屋:2個、新村ロータリー近くのサムギョプサルの美味しいお店「いらっしゃいました」で新しくリニューアルして誕生した精肉食堂「ウェルビーイング92ハウス」の人数に関係なく、テーブル当たり5,000ウォンの安いテーブルセッティング費とサムギョプサルの価格で牛肉(韓国産肉牛)を思う存分楽しむことができるというので、牛肉愛好家にとって楽しいニュースになりそうだ。 さらに毎週火曜日、金曜日には平沢農場から直送される牛を捕まえて行った、背骨、ジラなど接しにくい部位を新鮮に！ 無料で食べられるというから、どうして見過ごすことができるんだ！ 30人以上収容できる団体ルームと大型駐車場が用意されており、会食など各種の集まりにもうってつけの\"ウェルビーイング92ハウス\"会食のために低価格のサムギョプサル屋だけを探しているあなたよ、今日は精肉食堂\"ウェルビーイング92ハウス\"で牛肉を楽しんでみてはいかがでしょうか",
    "QA": [
        {
            "question": "ウェルビーイング92ハウスはどこにありますか？",
            "answer": "ウェルビーイング92ハウスはソウル麻浦区老姑山洞31-191にあります。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーイング92ハウスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウェルビーイング92ハウスの営業時間は12:00から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーイング92ハウスは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ウェルビーイング92ハウスは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーイング92ハウスの席数や部屋数はどれくらいありますか？",
            "answer": "ウェルビーイング92ハウスには84席あり、部屋は2つあります。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーイング92ハウスの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "ウェルビーイング92ハウスの特徴的な料理はサムギョプサルです。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーイング92ハウスのテーブルセッティング費やサムギョプサルの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ウェルビーイング92ハウスのテーブルセッティング費はテーブル当たり5,000ウォンで、サムギョプサルの価格もリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーイング92ハウスでは牛肉を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ウェルビーイング92ハウスでは韓国産肉牛の牛肉を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーイング92ハウスの牛肉はどのように提供されますか？",
            "answer": "ウェルビーイング92ハウスでは毎週火曜日と金曜日に平沢農場から直送された牛を使用し、背骨やジラなどの接しにくい部位も新鮮に提供されます。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーイング92ハウスには団体ルームや駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ウェルビーイング92ハウスには30人以上収容できる団体ルームと大型駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーイング92ハウスは会食に適していますか？",
            "answer": "はい、ウェルビーイング92ハウスは会食や各種の集まりにもうってつけです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 522
    }
}